澳洲今晚一億powerball,中左每人派$500

五億六千萬港紙
不過我幫襯鋪頭夾份買
所以即使中左頭獎都係得1/40
希望中到大家齊齊開心

派得500？

好

好過冇

留名

lm

幫下你推
留名

Powerball太難中

500？

Im

派5份1仲想點

Lm

俾撚曬你好冇？

無計匯率

where can i buy the ticket and how much per one?

Right here at Mel

Lm人在澳洲

係香港點買

咁多個post都冇人中division9
利申：唔中

你呢個Syndicate 係咪 1/40 之後再同個pool d人分？